田归农：没有水平的恶人

　　排名第二
　　武功：★ ★ ★
　　智商：★ ★ ★
　　情商：★ ★
　　小恶指数：★ ★ ★ ★ ★
　　攻击力： ★ ★ ★
　　阎基是过渡性的跳梁小丑人物，马行空则是乡下拳师气派，两人半斤八两，相差不多，一劫镖一护镖，都自以为是地有五分本事，摆十分资格。强中自有强中手，田归农出来三下五除二摆平双方，控制大局，愈发显出其轩昂气宇，风流潇洒。
　　田归农是《飞狐外传》一书中的一个大反角，但他实在是太无能，太可怜了，活得太累了，他甚至不配作苗人凤的一个堪称对等的敌人。他更像是个不自量力，摇舌鼓噪的小丑，他没能给人留下深刻的印象，除了他那勾引妇女的本领。
　　看来，作恶亦需要一定的本事和水平，像田归农这样的恶人，整日提心吊胆，活得没有人味，连南兰最后也要鄙视他，实是档次太低。有水平的恶人，金大侠小说中其实不少，如敢作敢为的欧阳锋就是一例。
　　天下掌门人大会，田归农也来了，这种跳梁小丑，是不会放过任何一个机会表现一下的。田归农此次仗着有一柄削铁如泥的宝刀，便忘乎所以，胆子大了许多，不过，不说也知道，他总归是要大出其丑的。
　　十大小恶上榜人物中，田归农排名第二。